仿效台灣消防員？ 建造業議會邀19爆肌工人操Fit拍年曆

近年建造業議會經常以薪金、改善建築業工人形象以吸引年輕人入行，可惜一直成效不彰。建造業運動及義工計劃早前邀請19名業界年青人，讓他們利用工餘時間，接受數個月的體能訓練，並拍攝一輯年曆發售，一方面推廣建造業，另外亦會將一半收益用作義工服務。

建造業運動及義工計劃會將售賣月曆的一半收益撥作支持其義工服務的所需開支，服務包括：為弱勢社群進行家居及院舍維修、關懷探訪、綠化環境等活動。過往受惠機構包括東華三院、香港基督教女青年會、匡智會及嗇色園社會服務。

月曆每本定價為$68，並將於11月3日起香港全線 7-Eleven及OK便利店公開發售。

過去世界各地不同職業亦曾透過拍攝年曆去推廣行業，如澳洲和台灣消防隊伍曾推出月曆結果大受歡迎，今年長榮航空亦推出「長榮愛心空姐年曆」，邀請空姐泳裝拍攝月曆，並將部份收益撥捐台灣兒福聯盟基金會，幫助被遺棄的孩子。

想含

叫雞煙剷地盤狗
睇佢地個樣都知相由心生
含撚啦

全部都係支那狗樣

唔係好掂WO

金鐘連登仔最掂啦

地盤佬有鬼人買咩 ( 利申：地盤肥佬)

支那味濃

中間嗰兩個都叫有肌 ，右邊個樣想點

地盤之猛鳩

無Budget請paid model?

左二好似幾高

呢d可能係地盤佬中最好樣，不過支那味濃。

呢個主題既年曆應該仲多人買

一月 收工咩住背囊去叫雞
二月 拎住份報紙賭馬
三月 打風落雨照開工
四月 夏天日曬36度照開工
四月 放飯時間成班訓係路邊相
五月 科文同安全主任腳涼冷氣相
六月 欠糧單據
七月 係屋企鳩坐等接job
八月 工業意外高處墮下屍體相
九月 去睇跌打相
十一月 老左去做看更相
十二月 去見家長對方父母收埋雞脾相

想幫佢含

接受數個月的體能訓練

消防係日常訓練
做幾個月占, 學人出月曆
連基本方向已經唔同, 笑大人個口

肥腫唔曉分

唔知點解硬係覺得好臭

咁叫爆肌，我唔收貨

d衫想扮消防佬?

但係年曆唔係女人

吸引乜人去?

今年長榮航空亦推出「長榮愛心空姐年曆」，邀請空姐泳裝拍攝月曆，並將部份收益撥捐台灣兒福聯盟基金會，幫助被遺棄的孩子。
圖呢

我 咁嘅質素 買返澳洲消防員嗰本仲好

吸引gay佬去做地盤 ?

好多業界人士都操北話

快撚的出

唔算fit 喎
不過冇舉鐵黎講算ok

拿 你請返佢出黎拍
我都可能會買一本支持下窮撚

諗起班金鐘連登仔笑人身型就好想笑

笑笑下咸左

最右邊條友比人打腫左對眼？

放開隻狗 等我嚟

年青人，究竟有咩動力，驅使你喺大庭廣眾下影埋啲爆基相？係愛呀？定係責任？

唔好以為基佬眼光咁差啦

呢個諗呢都扯扯地

19 雞蟲

起碼都咁啦

GOOGLE咗D圖 好似都幾正

咁睇又真係差好遠
btw 洋腸

你好好樣 貼黎睇下

香港政府做乜都柒

咁都叫爆肌？

肌肉level完全唔同

地盤佬個個鋼條形，好似佢地咁身形兩個鐘就冇力

算係fit啦 lin登仔咁都笑人?

快啲⋯

到底去到咩程度，連登仔先收貨

今年長榮航空亦推出「長榮愛心空姐年曆」，邀請空姐泳裝拍攝

唔好講笑
呢啲肉體男人見到都想扯

明明大把地盤佬都失緊業仲叫人入行

地盤猛鳩

全部個支那樣都係: =_=

邀請空姐泳裝拍攝月曆
圖呢

都唔係好差姐

唔收貨
操大隻d 先影啦唔該

建造業運動及義工計劃早前邀請19名業界年青人，讓他們利用工餘時間，接受數個月的體能訓練，並拍攝一輯年曆發售

聽到都攰

咁撚樣就想昆人入行 戇撚鳩

D樣衰 身型差既毒撚見到呢d圖更加唔會入行
班老屎忽無撚腦

十月呢

最左邊嗰個好好人好有禮貌
利申之前同一個地盤做

想幫佢含, 射到我成身都係
求認識

見你咁講就知你肯定連地盤都未撚入過

以為係台仔...
都ok啦 我收貨 幾順眼
連登仔嫌呢嫌路唔知有冇人一半咁型呢

CIC徵收每單過$3,000,000既工程0.5%既費用，都咪話唔發到豬頭咁炳，仲要搞咩HKIC

左一

落負評嗰個係唔係CIC既人嚟？？

有聲

一睇就知叫過雞!

咁靚仔都要叫雞？
右一右二就難講d

有咩因果關係

右二真人都ok架
利申識真人

右二喎
大陸佬咁款

依啲靠關係咋嘛？

點解講到好似入過地盤先係高尚人噉

你老味你出貓請槍搵幾個操開嘅影都冇咁核突啦
入physical除手都一堆啦

入去博工傷就fat fat

好難唔當依件事係靠關係選人俾佢地自high
依家政府要造假搵個有質素啲嘅model都唔難啦，錢又唔洗佢畀，再唔係嘅，香港更有質素嘅人一定唔缺

CIC依啲獨立王國 平時無人理 收埋收埋大把錢

爆肌
拎埋消防出黎收佢地成班煙剷雞蟲皮啦

爆基

你gay又拉人落水陪你

利申: 扯咗

香港貼囡囡啦 貼咩仔

有興趣

閱仔無數嘅我都覺得...唔掂喎
證明咗做地盤冇時間認真去操啦

西利 興趣好廣泛

gay

大隻！

而家先發現佢有戴耳環

胸形 冇一個可以叫方
前膊 二頭削
個腹 谷到咁 果四舊都係唔出

地盤佬黎講 呢四個算白淨冇紋身

真係地盤佬

你地出既我實狗衝
btw點解你會入呢個post
唔通你……

Ageee
Gay佬收哂佢皮

左一好正 扯哂

送都唔要

係幾正嘅

又吹奏
係咪想全民地盤

依一代連地盤工人都要塑造專業形象

所以？

肥撚到呢

GAY

不了

邊有人返工會出盡力做架
有工具用用工具，無就等到有先做

政府應該唔會搞呢d

有咩點解，未夠鐘翻工咪上下連登
唔通我……

以前我阿頭同我講過
佢有收過d裸女座枱月曆
算唔算異曲同工

王嘉爾

老貓踢爆 連登地盤仔真面目

有啲好似幾正